咪再扮marvel fans啦

其實套劇上左禁耐，乜劇透唔劇透，漫畫一半都畫左出黎，係fans一早知大概，咩Iron man caption America ，屌，漫畫蜘蛛俠都換左人N年，扮咩fans，最慘同人傾又屌，喂，大佬呀，你成世唔睇，係咪全世界唔講得，你自己呢刻咪睇，好檢討下啦！唔洗反駁我，用反駁嘅時間檢討下仲好啦！

仲要周圍同人講caption america 乜 ironman乜真係好撚反感

香港係咁
有人死唔識都講句rip戴個光環

上咗幾日就耐

點解好似得依套電影 d人先特別怕劇透？
以前果d電影就估到晒劇情？